點睇比人玩弄感情

隨時能歡喜

女人連唇膏都幾十隻色

我同我講佢地無幾個男友

算啦

其實就算條女好專一唔蒲唔flirt仔唔接觸異性
相處都可以有好多問題
都可以散

所以佢唔鍾意你就咩都無了

條仔專一
但條女睇唔係條仔, 嫌佢人工低, 唔喺同佢一樣做護士, 最後分手

不知不覺都拍咗兩年

:- 其實都係想9up 下姐

早晨

返工的巴絲們

今日照樣疲倦

最愛最親既人突然離開。，

無咩嘅，第二日又係新嘅一日